是靚晚 酥炸魚柳 配 韓式蜜糖芥末醬

好味

芥末師

熱氣師

油炸師

氣炸師

Cancer師

是

今次睇落幾靚

屙屎極臭師

你又知
你偷偷聞我痾完D屎

每日都靚

痱滋師

係咪過咗火
定係用返琴日D油

睇落幾好味

日日食炸野

想食師
想溝印媽師

應該是過咗D

759師？

想睇印仔印媽真人相師

幾時氣炸 donki 拖羅 ？

米癲拉師

黑過定仔個鮑魚

屌你老味日日都5點9開飯

OT師

美食

支醬好無食

我對你飲食習慣瞭如指掌

幾好

痴線日日都食炸嘢

無得痾師

想減肥師

不倒翁師

是靚晚呢

印仔成日食埋曬啲炸嘢
一定成日爆瘡勁口臭

屙爛師

呢餐咪晚

邊度有得賣支醬

有用水牙線,唔驚

做你屋企嗰馬桶都幾慘
日日聞臭屎

今日嗰餐

所以我係公司痾屎

759

支醬點薯條先正

枝醬得唔得？ 幾銀邊樹買

幾好
759

慣唔慣食定延家鄉野？

成日氣炸都唔會喉嚨痛？？

食慣定延

肥姐教落
喉嚨痛愈要食熱氣野

純粹入嚟喊下

好正咁 個醬OK？

喊豬師

幾好味

咪再沉迷定延

肥師

我可以沉

戒色啦

吉列魚柳，非酥炸喎！

大隻

很酥的

成日食醬

唔戒得

我見個醬759有得賣
不過平時氣炸有冇噴d油架？我前排氣炸d椒鹽雞 個皮都好淋

Cancer真人騷

我可以戒

食醬師

成舊肉入去就無噴
如果有上粉上漿個D就有噴

蜜糖芥茉師

可否指點迷津？
無論係戒定or戒打飛機都好

打錯字師

定延成日色誘我
戒唔到

認錯師

你做乜讀我心搶我對白

乜撚師

米痴拉

喉嚨唔C伏師

樓主又話定延很乖 依家又色誘人

生癌死未？

很C

定延只會對我曳曳

定延是好女仔嚟 係我太正令佢學識色誘嚟得到我

你躝開啦

幾

C+

我可以色

私家

Ching talk good

20蚊賣俾我plz

請求師

C PLUS

20蚊剩係買到一舊

問佢食唔食得慣家鄉野引伸到咁遠

班友既妄想能力好強
妄想師

私正

用一個定仔同你換兩舊

我是陳述事實師
你是終極FF師

定是無價寶